我要門口見到五大訴求宣傳先叫黃店

不服來辯

六大訴求呢？

派少陣膠啦好嗎

太多偽黃店，標語都唔敢掛學咩人叫黃店

偽黃店可恥，出個post打兩句就叫黃，邊個睇到？要宣傳比人知黃店先有生意就一定要門口大大隻字，班五毛藍絲驚到留低負皮就走？黎駁我啦，偽黃食人血饅頭既仆街